[Оглавление](oglavlenie.md)

**"шайтан банда"**
---
---

Света не очень любила Ксюшу...
Как Ксюша совсем не любила свету...

---
По этому мама Светы отзывалась о ней...
Буквально...
```
- "шалава"
```
---
```
- что ты с Гаваром?
- "..."
- ну давай удачи, я на тренеровку, (или на работу не помню...)
- "ну давай пока"
```
---

И значит Аня ее потащила к одному из пидаров переростков на вечеринку...

---

Ну ее Гавар ушатал...

---

И трупик нужно было перевести...
Ну там подключили дохуя людей...
Ну и бросили ее на детской площадке...
По лавку...

---

Ну Ксюня взяла год или два академический отпуск...

---

А Таир туда припёрся с Мариной...
Друг Гавара...
Он в этот не ходил...
А с Мариной встречался...

---

На самом то деле...
Видимо меня на это детской площадке в сквере и поили...
Вот они меня все в яму отправить пытались...

---

Ну типа вернулся проверить...
Я сопротивлялся...
И они на скорую ебнули меня...

---

Там и менты походу были под заказ...
Но моё алибе вполне подтверждалась на момент убийства...

---

Но у меня в голове был след женских каблуков...

---

В 10 классе я работал в цеху у матери...
С 8 - до 4 утра...
Отсыпался и ехал в шк...
Раз в трое суток...
Ну иногда куртка полейтеленом пахла...

---

А цеха были на охранной системе...
В другом комплексе...
С видеозаписями...

---

По этому как гавар пидалилировал это дело...
Приходилось показывать видео...
Где то оно хранится...
В дебрях ФСБ...

---

Ну подставляет собственная жена...
Верней бывшая шалава...
Ну у них группавуха...
Это статья зачётная...
Человек на 8....

---

И что бы меня подставить в Реутово...
Ксюша с Олесей завалили пару официантов...
Одну на крыше прятали...
Другого ебнули на крыльце...

---

Среди восьми человек...
Детёныши из милиции...
Они стали палиционерами...
Ну и мама Якименко... Балашиха совет

---

Вообще у Гавара не стоячек...
И он любит носилие...
И это знают одноклассницы...

---

А точней он компенсирует избиением...
Со словами....
```
- "у меня на тебя не стоит"
```
---

У Гавара так все подруги пропали...

---
```
- Гавар, как так!? Я если пизду выбираю...
```
У меня по любому на нее стоит...
Гавар, лизни ей встанет!-)

---

Берсерк с медвежек и серийник по имени "ачё"!

---

Никто не мог понять связь...
Между бандитами которых завалил берсерк...
И девкой которую ебнул серийник...

---

Потому что на медвежках исчезла очередная одноклассница...

---

Ещё фигурировала галачка...
Которая ебашила ножем...
И маньячка и маньячка Марина...

---
---

Товары топарами...
А то что исчезла очередная баба мы и не знали...

---
---

Драку спровоцировала Аня Якименко ..
Вот отсюда и нужно капать...

---

Под шумиху Галя свалила на Беляевского...
Потому что она всегда это делала...

---

Но Галя хотела воткнуть ножа в спину беляевского...
По этому на этот раз...
Мы убираем Галю...
Плюс Беляевский всегда был на виду учителей...

---

И когда хотели загасить Настю и Лидию...
Беляевский их защищал топором...

---

Должно было ещё трое или четверо...
Но мы с Настей прочухав план подготовилис...

---

Аня провоцирует драку...
Гавар зачищает концы...
А драка был с ещё одними отдыхающими...
Дале им накоцали...
Мы строим класс...
И после подваливают бандюки...

---

Потом выяснилось...
Что Светка на вечеринку идти не хотела...
И ее наебали сказав что там буду я...
И это сделала Аня...

---

Так затащили няшку...
Которая даже не пила...

---

Бони и Клайд всегда работали вместе...
А тем вечером они втащили ещё участников...

---
---

Клятва на крови у них там...
Аля "клянёмся друг друг другу помогать"

---

Таким образом он создал кучу зависимых от клятвы...
Один сдаст все сгорят...

---
---

А гавар одно дело перекрывал клятвой на следующей побрательне...

---

Откуда пришло...
"Черная мамба"...
В Абхазии Юля так же втянула группу в совместное...
Потому что ебанула меня камне во время гипноза ...

---
---

Теперь мистер "аче" слабое звено!-)
